想入game 呢行

有冇巴打做緊game developer
或者game designer ？

可唔可以指點一下小弟

做啲咩？

我本身讀computing
mobile game developer 會貼近d

但想做game designer

巴打做過game 呢行 ？

你之前做game developer ?
平日要做Ｄ咩？

你個舊同事， 可唔可以講多少少？

讀書時玩過下unity

黎緊會再學

好！